黑警係咪覺得好撚威，拉到十幾歲小朋友同八十幾歲老人

死全家黑警

鄉黑就唔敢捉

黃色經濟圈 -> 黃色社區